「軍師」問題在於無小隊，個個都係散兵，無反速龍小隊，無神獸隊，五十人向前衝已經效果好大

如果組成到三個隊伍
每隊50個人 分左中右
150個真勇士不逃難
(唔代表唔撤退）
每個都守望相助嘅話
我相信後面嘅和理非都唔會走得咁肉酸
而前面都可以有好多戰術

等睇人屌我冷氣軍師收皮啦

聽日 930 全港三罷

同意
幫推